睇完班狗鳩up 係唔係好嬲好嬲呢

我決定今晚食黃店以視示威